[求介紹]想買機械錶

是咁的，小弟想買隻機械錶比自己做禮物
射程1000左右
驚中伏比店員水左
想錶撚們介紹下
男裝錶

要咩款又唔講

咩款既意思係你指機械錶仲有細分?

自動上鏈 / 手動上鏈 / 鏤空 / 唔鏤空

都總有個款

btw 1000蚊買電子錶CP值一流

呢個價錢機械錶時間唔撚準

Style

精工

鏤空會唔會超出射程
因為我個手工應該係極精細
如果超既話我求自動上鏈就夠

因為以前屋企人買過一隻 應該係老翻既機械錶比我
要自己上鍊的
但到依家已經用唔到 老翻野又廢事拎去整
所以先想買隻
當係比自己既生日禮物

1999

stuhrling

唔知做乜會打多左

鏤空都可以好cheap

1000除左精工5仔諗唔到有乜選擇

有無圖

1千買到機械錶？

淘寶大把
不過中國機芯自己諗

同求 5000蚊budget要皮錶有咩推介

偽軍錶MWC點睇？

精工5仔
大把款 自己揀